我買左gme

利申只係80 蚊買左2股 諗住今個星期都唔會放
諗住見證奇跡 輸哂當跌
但買身家果d 賺多過一倍好走啦
錢賺唔哂 一陣走果陣人踩人想放都無人接
除時輸突
賭場就成日開 唔爭今次
賺少左咪等下次
風險個個唔同 自己諗啦
但我呢個傻散就肯定揸到下星期
俾你地走哂先 反正志在參與

aim 3000
利申 120 @87

Aim 500

Bro 祝你贏多d
我認我輸唔起所以唔敢買